[點揀?] Magic Keyboard vs Smart Keyboard Folio + Trackpad 2

剛入手IPAD PRO 2020 12.9", 煩惱緊直上Magic Keyboard 定係 Smart Keyboard Folio + Trackpad 2, 價錢其實差唔多

Magic Keyboard ($2699)
Smart Keyboard Folio (1549) + Trackpad 2 ($999)

2

1. 多個type c，又型

你帶出街嘅話分開2樣嘢係好麻煩，合埋一樣會好啲。同埋magic keyboard個打字手感應該好過smart keyboard

剛睇左Magic Keyboard 個Review, 發現有個問題, 就係如果想手持或者想平放上枱面畫野抄note, 就要抆返部IPAD 落黎裸機使用, 冇得將個Keyboard Filp 去後面, 呢個時候既IPAD 就會冇左Protection, 設計好似有D問題

感覺佢係想你放屋企/office 用，坐低放ipad上去用

要portable就掹番部ipad出黎用folio即係兩樣都買先得

啱哂2018用家
買magic keyboard放屋企當埋無線差電座用
出街用返folio

佢個type c只可以叉電

如果固定場景使用真係唔會揀Magic Keyboard, 用無線機械鍵盤 + Trackpad 爽好多

本身ipad自己已經有個多功能type c
夠用既，不過成二千幾蚊
都係純充電，係有啲唔抵既

同埋佢個trackpad 亦冇haptic touch response

個smart connecter好似淨係比到5w部iPad 炸喎

係喎 卻步咗

同埋double Smart Keyboard 一倍真係接受唔到

我都想
不過打算睇定啲先

Folio 打字好怪
觀望緊新呢個

冇esc key 唔會唔慣咩

望到就覺得重，帶部Macbook可能仲好過佢

我都考慮緊，本身用緊Logitech，其實ok好用但係硬係有d bug 同𥔵力越用越弱🙄其中一個最明顯既bug係有陣時用用下會鎖左caps lock轉唔翻細階，要斷連再connect，雖然都只係掹甩個𥔵貼位再痴翻上去，但係有陣時做做下report好叉煩。同埋冇得adjust個mon既角度加上冇mousepad，所以認真考慮中
雖然都有諗過brydge但係人地話個mousepad唔好用